［重要］勇武必須思考上再進化！

代post:

我係71後進化做勇武既廢中。係呀！拎住個砧板個個。不分化，不割蓆，不篤灰。

我唔係要做前線軍師，亦都無份叫前面撤退！

我係老人院樓下》工業村口〉西邊圍一直都係前線，到入黑前太攰先去左西鐵休息一下。

落反地面見到條線已經退到朗日路大馬路交界。

當時我第一個反應係睇一眼南邊圍（即發現架生車）既出口。

再望一望大馬路方向，我第一樣諗到既係南邊圍衝出黎包，交界位會好多人出事。

以上正確嗎？我想叫前線拉後防線，而唔係叫你地撤呀。我想講，無人佈防會擺個側翼比人架手足！
可唔可以更加聰明去佈防？
最後南邊圍口出煙咪又係要全部急退？點解唔佈得更加合理先？

然後我去左巴士總站 望實兩個圍村有狗既出口。對方都起跑啦！我大叫快d退，右邊衝緊！
點解仲要行cat walk?
定係比班7:30講得多狼來了？
上面係佈防同互不信任既問題。而下面講既，我非常燥！

朗日路橋同巴士總站出口都係有人守既無錯！前線有權決定去留，我亦無叫你地撤，我同樣地係叫你地拉後防線！
目的係咩？盡量將我地既正前方面接對手！唔撚係側面呀！

我本來退到上月台除曬野架啦！我怕你地出事走反落黎！我叫你地拉後防線係因為巴士總站無人守啦！得反班社工咋！你地有無用深思去考慮守咩位架？

好撚記得一個手足仲講想走走先啦！條橋好好守！

30秒！速狗巴士總站衝左上黎狂打！

唔該！守咩位可唔可以諗清楚利弊？

唔該！唔好咩人同你講野都你叫你走咁先啦！轉一個更好防守既位唔撚係走呀！

前線背後有千萬人，其實都好大責任架！你地守錯位佢地都會比人仆架！唔係企前線先受傷架！

下圖呢個叔叔，我同佢講個位唔好，左面隨時比人衝。
佢答我：前面班後生唔走我點走？

我屌撚醒你地！勇武唔係淨係指勇氣同武力！同時我地要有智慧係取得成果既同時，令背後既人少受傷害！
勇武為矛，和理為盾。其實唔係全對。
勇武亦係和理之盾，和理支援文宣亦是勇武之矛！
想要贏，請睇清環境情勢！唔好on99淨係望住班狗。

你地睇下個叔叔！你地內心有無覺得有問題？退到售票處會唔會有更好戰果？
要唔要係對恃時考慮得更廣泛？

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

補返張圖 唔好意思

推